Title: Malacothrix californica DC.
Description: Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus.
Image: https://source.unsplash.com/random/?css
Date: 23/3/2021
Keywords: cms
Category: Tampflex
Author: Janyx
Tags: cms
Published: true
Background: #b97f27
Color: #e80f14
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Varietates autem iniurasque fortunae facile veteres philosophorum praeceptis instituta vita superabat. Eaedem res maneant alio modo. Scio enim esse quosdam, qui quavis lingua philosophari possint; Quid sequatur, quid repugnet, vident. Nec vero sum nescius esse utilitatem in historia, non modo voluptatem. Duo Reges: constructio interrete. Nos quidem Virtutes sic natae sumus, ut tibi serviremus, aliud negotii nihil habemus. Sequitur disserendi ratio cognitioque naturae; 


	Audax negotium, dicerem impudens, nisi hoc institutum postea translatum ad philosophos nostros esset.
	Est tamen ea secundum naturam multoque nos ad se expetendam magis hortatur quam superiora omnia.
	Nam cui proposito sit conservatio sui, necesse est huic partes quoque sui caras suo genere laudabiles.
	Et quidem illud ipsum non nimium probo et tantum patior, philosophum loqui de cupiditatibus finiendis.
	Ergo in eadem voluptate eum, qui alteri misceat mulsum ipse non sitiens, et eum, qui illud sitiens bibat?




	Quonam modo?
	In omni enim arte vel studio vel quavis scientia vel in ipsa virtute optimum quidque rarissimum est.
	Ita prorsus, inquam;
	Qui ita affectus, beatum esse numquam probabis;
	Etiam beatissimum?
	Verum tamen cum de rebus grandioribus dicas, ipsae res verba rapiunt;
	Magna laus.
	Rapior illuc, revocat autem Antiochus, nec est praeterea, quem audiamus.
	Memini vero, inquam;
	Cuius quidem, quoniam Stoicus fuit, sententia condemnata mihi videtur esse inanitas ista verborum.
	Quae sequuntur igitur?
	Etiam beatissimum?
	Beatum, inquit.
	At enim hic etiam dolore.



Praeclarae mortes sunt imperatoriae; Tecum optime, deinde etiam cum mediocri amico. Itaque his sapiens semper vacabit. Optime, inquam. Non enim iam stirpis bonum quaeret, sed animalis. Beatus autem esse in maximarum rerum timore nemo potest. Si longus, levis dictata sunt. At enim hic etiam dolore. 


	Etenim nec iustitia nec amicitia esse omnino poterunt, nisi ipsae per se expetuntur.
	Ubi ut eam caperet aut quando?
	Quae quo sunt excelsiores, eo dant clariora indicia naturae.



Qui non moveatur et offensione turpitudinis et comprobatione honestatis? Tu quidem reddes; Sed hoc sane concedamus. Omnes enim iucundum motum, quo sensus hilaretur. Hoc loco discipulos quaerere videtur, ut, qui asoti esse velint, philosophi ante fiant. An hoc usque quaque, aliter in vita? Potius inflammat, ut coercendi magis quam dedocendi esse videantur. Age sane, inquam. Bonum negas esse divitias, praeposėtum esse dicis? Quo modo autem philosophus loquitur? 


Atqui si, ut convenire debet inter nos, est quaedam
appetitio naturalis ea, quae secundum naturam sunt,
appetens, eorum omnium est aliquae summa facienda.

Ita est quoddam commune officium sapientis et insipientis,
ex quo efficitur versari in iis, quae media dicamus.



Quid Zeno? At enim hic etiam dolore. Inde igitur, inquit, ordiendum est. Quamquam ab iis philosophiam et omnes ingenuas disciplinas habemus; 


Sed alii dolore moventur, alii cupiditate, iracundia etiam
multi effetuntur et, cum in mala scientes inruunt, tum se
optime sibi consulere arbitrantur.

Sic vester sapiens magno aliquo emolumento commotus cicuta,
si opus erit, dimicabit.



Deinceps videndum est, quoniam satis apertum est sibi quemque natura esse carum, quae sit hominis natura. Quae similitudo in genere etiam humano apparet. Fortemne possumus dicere eundem illum Torquatum? Rapior illuc, revocat autem Antiochus, nec est praeterea, quem audiamus. Tamen a proposito, inquam, aberramus. Stuprata per vim Lucretia a regis filio testata civis se ipsa interemit. Theophrasti igitur, inquit, tibi liber ille placet de beata vita? In qua si nihil est praeter rationem, sit in una virtute finis bonorum; 

Cur, nisi quod turpis oratio est? Hoc simile tandem est? Itaque eos id agere, ut a se dolores, morbos, debilitates repellant. 


	Quibus rebus vita consentiens virtutibusque respondens recta et honesta et constans et naturae congruens existimari potest.




	Quis enim ignorat, si plures ex alto emergere velint, propius fore eos quidem ad respirandum, qui ad summam iam aquam adpropinquent, sed nihilo magis respirare posse quam eos, qui sint in profundo?




	Quis enim redargueret?
	Sapiens autem semper beatus est et est aliquando in dolore;
	Optime, inquam.
	Innumerabilia dici possunt in hanc sententiam, sed non necesse est.
	Ostendit pedes et pectus.
	Sin laboramus, quis est, qui alienae modum statuat industriae?
	Recte, inquit, intellegis.
	Quid enim me prohiberet Epicureum esse, si probarem, quae ille diceret?
	Etiam beatissimum?
	Vidit Homerus probari fabulam non posse, si cantiunculis tantus irretitus vir teneretur;
	Qui convenit?
	Tum Torquatus: Prorsus, inquit, assentior;



Erat enim res aperta. Qui ita affectus, beatum esse numquam probabis; Ergo adhuc, quantum equidem intellego, causa non videtur fuisse mutandi nominis. Ut optime, secundum naturam affectum esse possit. Istam voluptatem perpetuam quis potest praestare sapienti? Nam quibus rebus efficiuntur voluptates, eae non sunt in potestate sapientis. Expectoque quid ad id, quod quaerebam, respondeas. Comprehensum, quod cognitum non habet? Nec vero pietas adversus deos nec quanta iis gratia debeatur sine explicatione naturae intellegi potest. 


	Hoc enim identidem dicitis, non intellegere nos quam dicatis voluptatem.
	Quae enim adhuc protulisti, popularia sunt, ego autem a te elegantiora desidero.
	Quae duo sunt, unum facit.
	Immo istud quidem, inquam, quo loco quidque, nisi iniquum postulo, arbitratu meo.
	Vide igitur ne non debeas verbis nostris uti, sententiis tuis.



Naturales divitias dixit parabiles esse, quod parvo esset natura contenta. Summus dolor plures dies manere non potest? Quod autem satis est, eo quicquid accessit, nimium est; Quod quidem nobis non saepe contingit. Quid enim de amicitia statueris utilitatis causa expetenda vides. Quae similitudo in genere etiam humano apparet. Quamquam tu hanc copiosiorem etiam soles dicere. Sin kakan malitiam dixisses, ad aliud nos unum certum vitium consuetudo Latina traduceret. 


	Si est nihil nisi corpus, summa erunt illa: valitudo, vacuitas doloris, pulchritudo, cetera.
	Si enim non fuit eorum iudicii, nihilo magis hoc non addito illud est iudicatum-.
	Suam denique cuique naturam esse ad vivendum ducem.



Omnia contraria, quos etiam insanos esse vultis. Quid sequatur, quid repugnet, vident. Est enim effectrix multarum et magnarum voluptatum. Venit ad extremum; Post enim Chrysippum eum non sane est disputatum. Sine ea igitur iucunde negat posse se vivere? Restatis igitur vos; 

In parvis enim saepe, qui nihil eorum cogitant, si quando iis ludentes minamur praecipitaturos alicunde, extimescunt. De ingenio eius in his disputationibus, non de moribus quaeritur. Qui ita affectus, beatum esse numquam probabis; Sed quid attinet de rebus tam apertis plura requirere? Miserum hominem! Si dolor summum malum est, dici aliter non potest. Ea possunt paria non esse. Quamquam ab iis philosophiam et omnes ingenuas disciplinas habemus; Progredientibus autem aetatibus sensim tardeve potius quasi nosmet ipsos cognoscimus. Atque ego: Scis me, inquam, istud idem sentire, Piso, sed a te opportune facta mentio est. Nondum autem explanatum satis, erat, quid maxime natura vellet. Ait enim se, si uratur, Quam hoc suave! dicturum. 


